你無眼花！！富榮花園居屋只係賣178萬咋！！

富榮花園車位賣178萬 料貴絕全港居屋
02月22日(四) 19:20

車位再錄高價買賣。旺角居屋富榮花園地下單號車位，以178萬元登記售出，料創居屋車位價新高，原業主2016年底以150萬元購入，帳面賺28萬元離場。

事實上，自去年3月屋苑車位已曾錄約168萬元的高價成交，而本年初再錄另一宗達168萬元的車位買賣。家天下黎振傑稱，上述售出1期數個車位的月租，現時叫價多約4,200至4,500元，而現時買賣放盤約6至7個，叫價達180萬至200萬元。

如以月租叫價計算，是次售出車位租金回報率至少約2.8厘。但由於鄰近的私人屋苑帝柏海灣及柏景灣等的車位價格同時急升，加上放盤極為罕有，故部分業主亦意向轉購富榮花園車位自用。

屌你老味
富榮花園真係世界中心
除左入大西北地區外 去邊都好方便

下？

富榮好住喎 無論出市中心定過海都超方便 行幾步就有地鐵站同巴直總站 附近除左有奧海城之外又多平民野食 最緊要係人唔算多
利申 有親戚住果度

車位呀

此post已完

屌佢老味，買個車位紮營當屋住得唔得？

死盲閪

就黎連車位都買唔起

三號, 尖山, 西隧都係隔離
爸媽住御金國峰, 去富榮/奧海城食野幾方便

+幾十萬買架外國旅遊車就可以200萬上樓了

遲吓墳位都要178萬

標題黨

車位呀on99

租左幾年好撚正，得閒叫cc既囡囡上黎過夜

講緊車位.......